可～能～我

犧牲得太多

yes

不要yes 試著說點話

ok

不要ok 試著餘下日子多閃幾倍光